公屋仔問題

話說我入息同資產都超過左公屋上限，我仲有無得繼續住係公屋?
如果無，我自己一個搬出去住劏房，咁我阿爸阿媽繼續住返係公屋又得唔得?